【直播】06.05曉麗苑現場

曉麗苑法團再拒開業主大會 主席遭居民包圍 報警稱被非法禁錮